今日麥記仲有無板燒雞腿包?

唔知係咪只係琴日先有得賣。

屌佢老母今日20$
餐35$
食屎啦

我有貨，$14.9放比你要唔要?